覺唔覺在意車章既人好幼稚？

仲細咩 仲要靠呢d野黎威/笑人，長大啦
最緊要架車好玩、舒服、性價比岩
理鳩佢咩牌子，唔係比亞迪 吉利 長城 呢d on9野咪得囉

利申：jeep車主，下架準備買kia stinger gt

今日開膠post開咁密?

唔係睇 真心想買

唔係膠

stinger 好嘢嚟呀
不過個章一定要換啦

kia唔柒 係啲車主柒

仲細咩，日日開膠post

點解要換？可解釋下心路歷程？

ok啦 好過d bba成日亂鳩咁cut 亂鳩咁衝

個人感覺唔襯架車

刻板印象姐

咁你咪又係睇牌子

利申唔睇牌子，唔係jeep Kia 呢啲on9野就得

Kia Sorento換章先柒

全世界買豪車個啲都好幼稚啵比你講到

反而覺得咩車都唔渠，反而買二手車先最渠

買架AE110 搞搞個內籠 換張好坐既凳
仲正過哂啲跑車

本身揸傻撚圖已經唔型

有啲人係需要依賴身外物嚟建立自信

樓主突然變反bba
好難捉摸

佢都係外國返咗黎香港
好難捉摸

冇反bba
只係唔認同普遍bba車主d駕駛態度

一語中的

jazz同理

唔係睇牌子
而係中國野會爆炸